輕輕一推92 93

想問大家聽日打算去邊

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈